# Processo Seletivo Marcos Tonin

## Para rodar aplicação no eclipse



- Comandos maven

```
maven clean
maven install
```



- No eclipse rodar o servidor 'Run as Server', configurar Tomcat
além de configurar o banco de dados com as próprias credenciais.